Justine a l'habitude de faire tourner autour d'elle son cheval Tornado par une longe en cuir de longueur $\Lg[m]{5,3}$.

Si le cheval tire sur la longe, quelle distance va-t-il parcourir en faisant un tour autour de Justine~?

\textit{Donner une valeur approchée au dixième de mètre près par défaut de ce résultat.}\medskip

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\columnwidth]{6Perimetres09.png}
\end{center}